有無人覺得每次培恩出唱加埋bgm真係好似神降臨

無論聽覺 視覺 感覺都比佢支配 就算依家淨係聽bgm都覺得培恩就係附近

出場

真 係動畫裏面表現得最似神/救世主個種存在

比起帶土 斑 佢係最正嘅奸角

咪又係狗一隻

讓世界感受痛楚神羅天征

卡卡西真係好撚廢
點解前期吹到咁勁 後面可以廢到咁

冇進步

雙寫輪眼卡卡西最勁